屋企人用滴露洗口罩同煲口罩...

話說屋企本身已經得翻十個口罩
然後唔知老豆發生咩事仲要日日出旺角行街
返到屋企又死唔肯洗手

阿媽教佢一個口罩要用幾日
仲要以為自己好醒，用滴露洗口罩再煲
依加真係三碗水煮成一碗水咩
Sd新聞俾佢睇，以為佢睇完會意識到自己唔啱
點知佢掉左句 車d醫生咁講姐
我真係好頭痛好想死

你老豆可能出旺角買口罩呢
你老母就建議驗下腦

我日日鬧屋企人唔洗手
結論上黎係成功嘅，但因為屌得太過熱，搞到最近關係唔好

出旺角買魚。。。

我屌到喊佢都當我鳩up

個口罩洗完再煲 兩老應該會醒

係都用漂白水啦，滴露殺唔到冠狀病毒